# Опис

для виконання тестового було необхідно

- реалізувати nodejs сервер (в папці `server`) (так як відповіді від біржі з фронтової частини повертяються приховані)
- так окремо в папці `app`  реалізований звичаний додаток `Vue spa`
_____
- для запуску потрібно спочатку запустити `npm i` для сервера і запустити `npm run start`
- після відповідні дії з основним додатком